社署社工嚟啦 投降好無？

絕對唔好！

1 社署社工係公務員 平時街頭幫大家嗰啲係非政府組織(NGO) 完全唔同！ 絕不能信！
(社工都有藍 尤其高層)

2 比佢帶你出去=conformed 你係polyu參與暴動 你係比緊一個有力 好可信嘅證人 嘅明你參與暴動
你唔理佢沖出去比人捉都未必判中 比佢帶就一定中

大伏不能信！幫推

推

負乜皮？

唔好亂講嘢呀

政府的,不要信

幫我推上去

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

我地講緊模擬城市姐

推
高層深藍絕不可信

你個標題好撚垃圾
收皮啦

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

唔好同佢哋講太多嘢

標題唔得, 樓主可唔可以開過
將重點放曬落標題

千萬唔好比個人資料佢地！
佢聊你講野你只係答

五大訴求！缺一不可！

得

唔該樓主

社工原則雖然係有保密一項，但係法律面前，係法律優先，所以佢大條道理將你同佢講既野，作為證人係法庭講

所以前線記得乜都唔好講！

就當有手足得閒睇連登
你d咁既標題咪累死佢地

社署即係林鄭啲前下屬

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

綁住佢哋做盾牌走啦

唔好睇呢度 推

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

please

標題開得衰

入嚟推 上面有link

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推

on9標題

屌你 如果剩係睇標題比你累撚死

咁你仲推？識不推文？

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推
0
0

投你老母，搵狙擊槍指住我個頭叫我投降

[人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推
0
0

做得好樓主

千祈唔好

push

人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推

推呀

投降=自首=暴動坐十碌

標題黨，拉

呢個時候仲要click bait
我屌你老母啦

過百個讀過心理學既社工
佢地知大家捱左幾日弱點

答都唔好答，記住我冇嘢講，講咗口號可以係證據證明你係示威者

用不推文啦。

人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

幫推

俾佢望著你換裝出去，佢未來一定篤灰
真係要走，就自己平民look保持沉默咁出，之後等律師幫你

pish

自首會坐！被捉未必會坐呀！

點解唔可以正正經經講唔好信社署社工
係要搞到標題黨咁

我開左個新po都上埋熱門啦
條link係上面
Sorry bro

你個題目同正負評啱啱相反
有啲鬼

Push

醒起睇電影時呢類人身上會有錄音裝置，小心。

出個篇啦，個標題鬼到呢，拉

癡撚線 人地係出面見到你個標題就真係做左咁點
屌你老母標題黨

可以留住班藍屍社工在理大，以保證黑警唔敢對理大斷水斷糧！

記住絕不投降

唔好信

差啲就入黎屌尻錯樓主

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

一條死警犬都未死 驚咩

大伏！

你係佢地心理崩潰時可唔可以用個直接d既標題

我已經開咗個新嘅
Link 喺上面幫手推唔該

彭潔玲
退休狗
認住佢

理D時候唔好用啲咁既topic 啦

推內容
下次唔好做標題黨啦

我已經開咗個新嘅
Link 喺上面幫手推唔該

人手置頂] poly仔唔好信社署社工！

唔好投 你哋無做錯

標題打好d啦
好撚多資訊呀
咪煩啦屌你老母臭西
唔屌唔得既

投你老母閪

咪撚標題黨啦屌你老母

千撚奇唔好信佢班友啊！！！trap!!!!!

睇東網寫話有七十幾個人投降 戰友愈黎愈少遲下全線投降

聽聞帶頭嘅係前輔警警司

大部分社工不嬲大仆街黎